\input{../../../main}

\renewcommand{\libproblempath}{../../../materials/problems_db}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО}{Тренировочный тур}{}
% тренировочный тур, предлагавшийся взамен обычных (региональных)
% для кандидатов на Международную олимпиаду (Малиновский, Ахундзянов,
% Оксаниченко) 

\libproblem{200-puzzling-problems}{44}
\libproblem{200-puzzling-problems}{173}
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{8.13}
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{11.9}
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{7.9}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
